有冇人覺得同long d拍拖好辛苦

次次都比佢頂到喉嚨搞到想嘔

gay

唔好含咁深

Sorry 下次俾你頂返我❤️

有冇人覺得同long dick拍拖好辛苦